曼聯可唔可以幫手呀？

Molamola

得返你地可以打低曼城 幫我利重奪英超
求下你地
盧卡古拍拍拍
迪基亞係最勁

CHING仲肉酸過佩雷斯主席

我地肯幫都鏝城肯贏

我地決定咗讓賽比曼城，寧願冇前四

乜撚野重奪？有奪過咩？

仲有未來熱

唔會啦 冇人肉酸得過條能樣

老母

球證：比d誠意先